# HubLogistico

Proyecto creado con gulp para procesar Scss
los archivos se encuentran en en la carpeta principal, hay que ejecutar npm install y gulp posterior a esto.
Dentro de Dist se encuentran los archivos finales procesados.